覺唔覺得on9仔先會同人講炒蛋係要炒熟晒先食得!

炒蛋炒得靚更係要生生地，但有啲on9，廢老竟然話驚有菌呀，乜乜柒柒，咁撚on9食烚蛋啦仆街!

烚蛋都唔會烚全熟啦

唔食生野都要屌
你成隻雞蛋唔煮連殼吞啦ON9

有技術既炒得岩岩熟都可以好滑，靠炒得生黎令到佢滑咁不如食生雞蛋咪仲滑

你d logic
屌.. 仲蠢撚過隔離屋隻芝華華
你食牛扒食well done?
而家叫你食全生？

咁岩岩熟嘅話我無屌咖，但1有啲賤種係要食蛋皮，梗係屌醒佢地啦！

岸鳩仔先會講落雨唔炒得蛋呢啲過氣笑話

得你講咋喎🤔

咩嚟咖，未聽過喎?

係咪支那嘢嚟?